---
author: krm
created: 2018-09-03
---
![se]

# Git historia
  * Eftersom git skapades av Linus Torvald så
    * Är denna beskrivning cetrerar kring Linux kärnan.
    * Det finns andra projekt som också haft betydelse.
